SMT大專生3月完約 想續返但話$318

原價$246 但佢打黎話續約要轉plan要$318
有冇smt巴打幫幫忙
或者其他台sales請出招

中國人用中移動